請問下一集使徒行者係咪有阿佘同林峰？

請問下一集使徒行者係咪有阿佘同林峰？
岩先見到佢地張相、
左邊果個沈震軒唔係離開左TBB咩？

上集

居然有人認真答你